勇武請勿同和理非割席

我地已經克服左和理非同勇武割席
而家開始有勇武要同和理非割席
叫你停一陣勇武就話人鬼
有理據就講
話人係鬼只係分化

勇武請勿同和理非割席

勇武和理非
缺一不可